[神作]原來鋼鍊背景有根據

鍊金術
燒瓶入面粒煤炭屎都有根據

一早知啦屌你老母廢閪

jaga,知又唔同人講